（認真）唔該改一改個習慣 唔好再叫呀sir/madam

比佢地感覺高人一等 其實係我地出糧比佢地嫁
唔想咁串咪叫警察先生 差人先生 警員PCXXXX

一個人個習慣改佢地就覺得你玩野 但大部分人改 什至一半人改 佢地感覺有所改變
唔好話和理非無用啦 好似查身份證你叫佢呀sir madam 好似求佢咁 調番轉係佢求你比佢查呀

推

不嬲唔叫佢地sir
叫開差佬

出示你嘅委任證呀 pc 6378

PC就叫PC
三柴就三柴
幾多粒花就叫幾多粒花
有number 叫number

咩都冇既就屌佢冒警

直接畜牲+號碼啦

同意

叫公安同志

Pc 9527

非常同意！我又吾係under 佢憑咩要對佢咁好稱呼

冇委任證點叫PC

依幾日出去/睇直播 呀sir唔該你出示委任證呀 唔好再呀sir啦 其實可能口頭禪好難改 但一定要改 要講比佢地聽 佢地既地位因爲佢地既所做既野已經唔值得人尊重

只叫編號， 好似叫犯咁。

當然前提係要有編號。

一向叫開"喂"
喝狗咁喝

委任證係另一個問題 改口頭禪平時比人查身份證已經可以做到 目的唔係要串班差佬 係佢地知佢地地位下降

呀PC9527

叫 Rocky 得啦

你話我廢都咁講 講真平時查你身份證 四個夾你一個你仲喂唔喂佢 最多唔出聲由佢自己睇 好似遊行多人就屌佢警犬姐

Pushhhh!!!

1. 以後要阻嚇愛國愛黨人士叫sir/madam呢啲咁富殖民地色彩嘅稱呼
2. 叫香港警察/警察就得, 最有效將呢個稱呼負面化

P仔/小P

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

或者佢委任證 有名 例如陳小明 就叫陳小明警員